以為有得同女神去旅行，點知...

早排女神同我話而家YEN好抵想去日本，不如一齊去。
嘩Hi女神開到聲話想同我一齊旅行，緊係即刻LUR(唔識寫)飯應啦。
但係佢就話呢排細佬升左大學，要幫屋企供埋一份無咩錢剩。
咁算啦，難得有得去，去得就可能有得Hi，咁咪我請埋囉(又要用多一個月糧)

咁我老母就做旅行社，就同佢講叫佢比D證件資料我BOOK啦。
點知佢話佢有相熟AGENT可以再平D，叫我過D錢比佢搞。
我就即刻過左兩皮野過去啦，結果上個月成個月都係帶飯盒。

好啦，到左上星期終於出發。
女神同我住得好近，我咪話不如一齊坐機場巴士去啦，我重專登帶多張八達通請佢。
點知佢又話唔使，話係機場等。

咁去到個機場個陣，我見到佢企左係離境大堂，但佢身邊竟然重有個男仔!
個男仔高我成個頭，大大隻隻，總知成個A&F D SALES咁。
咁我緊係即刻問:「佢係?」
「哦，我好朋友黎架。佢叫ALAN。」
個ALAN就用一副勝利者既眼神同我SAY HI
我就細細聲問女神:「乜唔係我地兩個去咩?」
佢即刻笑笑口咁話:「幾時講過姐，你又唔係我邊個傻既。」

結果我地三個就坐三人位，女神坐中間，佢成程機都剩係擰去ALAN個面
我就一粒聲都無出過。

最後去到酒店，原來佢BOOK左兩間房
佢同ALAN一間我自己一間。
ALAN重唔知係串我定咩咁話:「佢就好啦，可以帶日本妹上房啦嘻嘻。」
我忍住度氣無出聲。

結果成程我就係負責幫佢地影相同拎野，
有時我重見到佢地會係台底拖下手仔咁….
最後我終於忍唔住，同佢地講屋企有急事，
係第四日改機票番左香港…

7/10

傻仔，都估到你返黎會開post

之前係咪有人post過差唔多既野?

真係有啲咁狗既女人?
比我就即場屌柒佢

日本yen抵 ？

又loop

因為生得太矮

咁快返到香港啦？多謝你嗰兩萬喎

高你一個頭最多咪1米3 點樣做A&F sales